%==========================================控制页
\thispagestyle{empty}%不设置页码

\begin{center}
  \song\sihao \textbf{2015 高教社杯全国大学生数学建模竞赛}
\end{center}
\begin{center}
  \sanhao \textbf{承\quad 诺\quad  书}
\end{center}
\xiaosi

我们仔细阅读了《全国大学生数学建模竞赛章程》和《全国大学生数学建模竞赛参赛规则》（以下简称为“竞赛章程和参赛规则”，可从全国大学生数学建模竞赛网站下载）。\par
我们完全明白，在竞赛开始后参赛队员不能以任何方式（包括电话、电子邮件、网上咨询等）与队外的任何人（包括指导教师）研究、讨论与赛题有关的问题。\par
我们知道，抄袭别人的成果是违反竞赛章程和参赛规则的，如果引用别人的成果或其他公开的资料（包括网上查到的资料），必须按照规定的参考文献的表述方式在正文引用处和参考文献中明确列出。\par
我们郑重承诺，严格遵守竞赛章程和参赛规则，以保证竞赛的公正、公平性。如有违反竞赛章程和参赛规则的行为，我们将受到严肃处理。\par
我们授权全国大学生数学建模竞赛组委会，可将我们的论文以任何形式进行公开展示（包括进行网上公示，在书籍、期刊和其他媒体进行正式或非正式发表等）。\par
~\par
我们参赛选择的题号是（从A/B/C/D中选择一项填写）：\underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \par
我们的报名参赛队号为（8位数字组成的编号）：\underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \par
所属学校（请填写完整的全名）：\underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \par
参赛队员 (打印并签名) ：1. \underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \par
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2. \underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \par
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
3. \underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \par
指导教师或指导教师组负责人~~(打印并签名)：\underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \par
\CJKfamily{kai} （论文纸质版与电子版中的以上信息必须一致，只是电子版中无需签名。以上内容请仔细核对，提交后将不再允许做任何修改。如填写错误，论文可能被取消评奖资格。）\par
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\song 日期：\underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~}年\underline{~~~~~~~~}月\underline{~~~~~~~~}日\par
~\par
\noindent \tikz \path[draw, line width=1pt] (0pt, 0pt) -- (470pt, 0pt);\par
\CJKindent\sihao 赛区评阅编号（由赛区组委会评阅前进行编号）：
\newpage

\thispagestyle{empty}
\begin{center}
  \song\sihao \textbf{2015 高教社杯全国大学生数学建模竞赛}
\end{center}
\begin{center}
  \textbf{编~~号~~专~~用~~页}
\end{center}
~\par
\song \sihao
赛区评阅编号（由赛区组委会评阅前进行编号）：\par
~\par
赛区评阅记录（可供赛区评阅时使用）：\par
\noindent
\begin{tabular}{|p{0.6cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|}
  \hline
  % after \\: \hline or \cline{col1-col2} \cline{col3-col4} ...
  评阅人 & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ \\
  \hline
  评分 & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ \\
  \hline
  备注 & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ & ~ \\
  \hline
\end{tabular}
\par
\CJKindent
~\par
~\par
全国统一编号（由赛区组委会送交全国前编号）：\par
~\par
全国评阅编号（由全国组委会评阅前进行编号）：\par
\newpage
 